大家好, 我係土生土長香港人, 大家真係唔好入香港, 反政府真係好危險

首先香港有18區, 區區都有黑警, 有黑社會, 仲有班好癲既藍絲, 真係唔好反政府

黑警有槍, 除時無理拉人, 佢拉唔夠, 就搵d藍絲凶市民, d藍絲個個癲架, 屋企有菜刀随時斬你幾十碌. 仲有黑社會, 香港d路9曲18彎, 一入左後巷我包你出唔返黎

最重要唔好去金鐘, 有解放軍啊, 有無睇過64紀錄片？殺人如麻架！

都係留係屋企等對準政權最穩陣

曲到

樓主唔記得post 證件

真心話, 唔信就算, 到時你俾人溶左我實唔會理你

我失業中

身份證 都係證件

好危險, 會俾藍絲起底

我絕對係唔想搞大件事, 反左政府之後大報復, 要香港人同你受？

坐係度咩都唔做共產黨會俾民主我地架啦！

點都好過送頭, 你行出黎就會失左民意, 唔好架

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

支持

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

仲有一到星期日, 公園有好多外藉僱傭好危險, 一個月收3千幾, 借貴利, 係你地d湯加尿咩都做得出, 行公園都要提防下, 小心, 唔好送頭

屌個電視機就得架啦

家下數碼年代仲睇電視? 緊係上網指揮最實際

林鄭先係最無辜, 明明佢只係聽北京命令, 就要日日俾人反, 你地有冇認真對準政權架?

仲有收到消息, 我朋友知道政府高官準備辭職認錯, fact check左, 大家應該當無事發生過, 聽日如常上班

來自篤精的你

大家要有耐性, 總之今時今日就唔係反政府最佳時機, 先其唔好反, 一反就送頭, 記得先計劃好晒, 講唔講俾人聽唔緊要, 就算俾黑警打緊, 用催淚彈射緊, 用布袋彈打緊都好, 千萬不能衝, 計畫, 計劃, 無計劃你只係會中政府既計, 佢地好多高人, 實諗到你下一步行動, 計劃

記住計劃, 有計劃就必勝

記住千其唔好搞爛人地d野, 你條命值幾錢？你知唔知一塊立法會既玻璃, 貴過你條命架？你死左都賠唔起

仲有就係我唔係驚, 我只有有d藍開始醒覺, 我係中間派人士, 我有好多民意架, 如果你地得罪左我, 你地一定會不得民心, 成個運動就俾你地搞彎晒, 就會係我地中間派大晒, 繼續聽政府講野, 但記得, 我係中間派, 偏藍, 但黃緊, 但都係中間派, 千其唔好唔重視我, 我會日日睇電話mon實。

記得我係中間派, 中間既中

push